點解我咁靚都冇人要

點解

pm我 睇我操唔操爆你

想含

新移民？

奶

四川黎

好

操你妈

黑洞見

正 推爆佢

推爆佢

硬左。。

連仔一日唔永BAN呢條柒頭 一日都要繼續推

想插撚爆你雙眼